有無人對於自己體態好無信心

見到身邊個個都話要減肥，但明明佢地都唔係好肥

見話要減肥果D人多數得個講字

因為佢地真係唔肥

健康咪得

sad but true

但佢地可能覺得減肥大過天